EVA劇場版再度延期

屌那星

延完都打唔過鬼滅架啦

Fuck

香港都唔會咁快上啦

動漫界Cuberpunk 2077

垃圾

人民質素大跌

唔意外

EVA唔稀罕同鬼滅比，費事貶低自身

1月23 係唔係世界最速嗰一場?

呢條友不嬲周圍刷存在感，唔洗理

eva賣週邊先係真銀

屌你咩 武漢肺炎
延左半年幾都未有得睇

果場之前已話左取消

無失望